{
  "quiz": [
    {
      "question": "Qual circuito sediou a final da temporada inaugural da Fórmula E?",
      "options": [
        "Battersea Park",
        "Tempelhof Airport",
        "Circuito de Mônaco",
        "Circuito da Cidade do México"
      ],
      "correct_answer": "Battersea Park"
    },
    {
      "question": "Qual circuito da Fórmula E é conhecido por ter a maior altitude?",
      "options": [
        "Cidade do México",
        "Santiago",
        "Pequim",
        "Berlim"
      ],
      "correct_answer": "Cidade do México"
    },
    {
      "question": "Em que cidade está localizado o circuito de Les Invalides?",
      "options": [
        "Paris",
        "Roma",
        "Londres",
        "Hong Kong"
      ],
      "correct_answer": "Paris"
    },
    {
      "question": "Qual circuito de Fórmula E é construído em um parque temático?",
      "options": [
        "Circuito do Parque Olímpico de Pequim",
        "Circuito do Parque O'Higgins",
        "Circuito do Brooklyn",
        "Circuito de Valencia"
      ],
      "correct_answer": "Circuito do Parque Olímpico de Pequim"
    },
    {
      "question": "Qual cidade sediou a primeira corrida de Fórmula E nos Estados Unidos?",
      "options": [
        "Miami",
        "Nova York",
        "Las Vegas",
        "Long Beach"
      ],
      "correct_answer": "Miami"
    },
    {
      "question": "Qual circuito de Fórmula E é famoso por sua pista de concreto e layout de aeroporto?",
      "options": [
        "Tempelhof Airport",
        "ExCeL London",
        "Circuito de Punta del Este",
        "Circuito do Mônaco"
      ],
      "correct_answer": "Tempelhof Airport"
    },
    {
      "question": "Qual cidade tem uma pista que passa por um estádio de beisebol?",
      "options": [
        "Cidade do México",
        "Santiago",
        "Nova York",
        "Valencia"
      ],
      "correct_answer": "Cidade do México"
    },
    {
      "question": "Qual é o circuito mais curto no calendário da Fórmula E?",
      "options": [
        "Circuito de Mônaco",
        "Circuito de Hong Kong",
        "Circuito de Paris",
        "Circuito de Punta del Este"
      ],
      "correct_answer": "Circuito de Paris"
    },
    {
      "question": "Qual circuito é conhecido como o 'Templo da Velocidade' na Fórmula E?",
      "options": [
        "Circuito de Monza",
        "Circuito de Roma",
        "Circuito de Mônaco",
        "Circuito de Marrakech"
      ],
      "correct_answer": "Circuito de Roma"
    },
    {
      "question": "Qual circuito de Fórmula E é famoso por seu cenário icônico perto da Estátua da Liberdade?",
      "options": [
        "Circuito de Nova York",
        "Circuito de Miami",
        "Circuito de Long Beach",
        "Circuito de Las Vegas"
      ],
      "correct_answer": "Circuito de Nova York"
    }
  ]
}